痾屎出血

小弟呢幾年隔一排就會痾血屎（次次痾都有血）有時嚴重仲會望番馬桶啲水變哂深紅色
摸patpat都摸到有粒野 應該係外痔
因為平時毒撚坐得多

但呢排飲食唔健康咗好多 餐餐大魚大肉咁 又唔食菜少飲水
所以最近又出現痾屎有血問題
問題嚟啦 我咁唔健康既飲食作息 如果係痔瘡都還好 如果咁唔好彩係大腸癌就碌柒

利申：食住m記打呢個po

結腸癌

屌我都係呢 呢幾個月大魚大肉 但有飲水差唔多餐餐都有少少菜
但我摸唔到野 唔知關唔關呢到澳洲啲天氣太乾事

係咪脫肛

入院check check 囉

咁嚴重仲唔睇醫生

其實你講晒你啲問題同成因
依家就即刻去睇醫生先
平日就多菜少肉，食多啲生果，郁多啲

咁好明顯係你痔瘡啦
其實你都知咩原因，咁咪食得健康啲囉，keep住兩星期再睇下有無，其實你有痔瘡都應該去睇下醫生

有血仲敢乜都食

唔係黑血都唔洗太擔心 不過柯屎點都要正視